屌android成日無啦啦彈廣告

係開咩app都會彈
唔用又會彈
完全唔知咩事
del咗好多app都係咁
用緊HTC 10
見到有opt out 但又要入電話啲序號之類唔方好野
有冇巴打可以拯救下小弟
感激萬分啊

回復原廠設定囉, 唔係咁都要教下話

又唔見我有事

自己亂裝app

我都係10仔,前幾日開始一開app就彈廣告

跟住updated左7.0，暫時就未再有彈廣告

用左5年an都試過彈廣告
中左毒??

HTC 話bug 黎，話會盡快修復

自己上網上reddit 睇

呢啲方法使鬼你教咩

我disable 咗Google chrome之後無事了

你收收皮先啦 又唔見之前部nexus有彈
裝嘅野一樣

disable觸寶keyboard

中毒

點解要開個misleading topic
係htc 彈關android撚事??

唔係個垃圾觸寶（htc亂裝app）就係你亂裝app出事啦 咁惡做咩 有講錯咩

咁咪唔係我亂裝app咯做咩屈我喎

sorry lor

disable啡啦